90-93 巴絲埋位吹水喇

舊po留唔到言先知爆左

我諗住我食1001㗎

我返早放早姐430放

前排係半年前

半年姐 好短時間

嘩 咁幾正啵
多咗生活時間

留名

放工做埋占都未夠鐘食飯

雖然我都轉完 一份好過一份

10月想攞假唔知上司批唔批

我想30/9-2/10 去三日台灣

我諗住4日沖繩

平日無假拎

買咗機票先
唔得咪病 再申請no pay leave

正啦

一份好過一份好正

係 但都要花時間搵

人工點計架

原來依個意思

想用一杯latte把你灌醉
好讓你能多愛我一點

準備收工

歌詞?

係

行雷落狗屎
啲雷勁密

大家奴

奴隸你好

未聽過

痴心絕對喎

有d人做既野總係好易令人誤會
如果有feel真係會中伏

突然落雨
冇遮

1001左上個post冇發現 sorry

小心啲呀

好似好大雨
你行快兩步或者避下先
希望食完飯番屋企果陣停

邊區

避緊 唔知幾時停

SSP

好似有排
會唔會買把遮快啲

一買就停架啦

但唔買就唔會停

未

咁我去happy hour左先

唔緊要 我本身預我中

一人唱k

勿認真啊
記住啦

一人啤咋

我講既呢個人我冇feel

有冇feel都係要咁啦

要點

唔好咁易認真 有冇feel都係

都係河b清醒

屋企啲野俾啲大食懶食晒，又唔撚買返黎，野又冇得飲，雪糕又冇得食

收工啦

我屋企都係
大家鬥唔買
邊個頂唔順想食買左就gg

幾日唔出街但一個人出去飲野

我屋企係鬥唔食，鬥到我暴食發作就話我其實都係想食，再買多幾份（成日要食放到爛既生果）

最後一晚
你出唔出

約左人啦

好啦bye

鍾意人唔好咁認真
拍左拖都唔好咁認真
咁幾時先可以認真

生果我點都唔會食
唔知擺左幾耐

人地認真左先好認真

遊戲人間

不錯過任何挑逗 也不為任何人等候

你以為人地認真 可能係玩9你

咁好老實
愛情從來係一場賭博
同你愛得天翻地覆既人
下一秒都可以唔愛你
或者你唔愛佢
如果受唔到個結果
建議唔好靠近愛情

從來都無公平過

[member]見到你tg icon 令我唔敢出黎 出形見拙 [member]

膠係俾自己

假相黎

你側面好靚

你地個個都見過?

呢個時間 又要潛水

我都準備打機

打咩

你唔黎

我屋企開飯

自己都覺得自己討厭點算

改善自己

好好放鬆啦

唔係咁樣

最先要改變就係你個諗法.
成日都咁灰 唔要得

唔做又唔甘心
做又覺得自己煩

做係做乜先?

主動搵人咁囉

岩岩睇到句野 好岩我

哈 hello各位

請講

垃圾毒撚敢負評唔出聲

菜

比個正評你唔好嬲嬲

正評返囉

狠不下心

多謝

多謝河b
唔好飲太多啊

咩料

狙擊你

俾我恰得太多 依家玩報復喇下哇

擺明就係

唔係好多啫

幫你負評+1

keep 住個平衡？

將心比已
本絲大方唔同你計

再巴

飲牛奶食雪糕

新人留名叫春
可能妳對我冇甚麼想法，但我就是喜歡妳
但我知我們是不可能在一起，今日妳走了，我只能目送你離去
連一句道別也說不上，可能妳不在意但我個心就似碎了
再見，也許未必能再見上一面，但也只想說句道別……

樂

玩完笑完
聽日又要返工

聽日星期五

去邊到威呀？

瞓
早抖

晚安啦

早晨

你係醒左定未訓

瞓左一陣 依家hangover緊

早晨
happy friday

你聽日放假

竟然落左個到飲
我仲以為你去你平時飲個到
好好抖下啦

髮絲

今晚我都有酒飲

今晚諗緊

因為唔想見到熟人

又飲

係啊 短週

分完手兩日無訓過 負能量爆登

月神

早

下星期再笑柒你長週先

我長週

訓啦

瞓醒再放負啦

十步之內必有芳草
sad多一個星期好喇

係咪啊
唔上嚟正衰仔

上到先算

on9 me
集運寄左去公司果邊既自取點 但今個星期冇返
要特登去返果頭

實得嘅

返五日

恥笑你

我返學返三日off四日

屌你 你走開

有冇搞錯啊

老人家無得返學

扮下後生咋

揮個手

大家都係老野

又無你咁老既

去運動下就訓得著 利申 過來人，重有有帽收

咁惡
飲還飲，小心身體

小妹好少飲酒
好渣

講下啫，今晚先算啦

無事嗎？

無事

宿

番左工啦 留在家中會變負能量戰士

你飲到幾點

三點幾好似

不能給你未來我還你現在

mk飲酒 adore

年紀開始大 玩得夜少少都唔得

我明
但我玩完要返去坐監

你都後生過我唔係好多㗎咋

唔使驚 再生銹嘅刀都會有鋒利返嘅一日

但你會唔有就唔知喇

係咪得我咁廢未聽過

出去活動多啲 如果可以去個旅行仲好

應該係

三年夠一個代溝

我而家真係好攰

想快啲放工走人

食屎啦

我瞓唔到

有冇諗住開個tg group

我好好瞓
一返到去即瞓 瞓到今朝
識我嘅人 知我咁早瞓
表示驚訝

佢有幾首歌係特別出名
就算無聽過原唱都應該有聽過翻唱

無 唔好問開group
有咩係到傾

最多咪股溝咁闊

鬧人又唔見你話攰

求指教

7連
輕鬆

8

我以為我會瞓到下晝

我可以開到女子grp

但係我好快用唔到tg

你再去瞓下好啲啵

佢好似十一點幾走

唔係得wtsapp用唔到咋咩

翻唱我記得有衛蘭首殘酷遊戲，Kary有一首但我唔記得名

瞓唔到
典緊床

wtsapp仲有文字功能 好似係

後生幾年係唔同啲

不過佢攰到仆街都頂到咁夜算係咁

紅字好似有聽過

kary啲歌無聽過

鬧你係最毫不需要力

慘
放低手機再典下應該可以

內聯網真係好麻煩

打字唔使力嘅

搵到啦 kary果首叫明知做戲

今年十七碎

今日一屌

垃圾牆

佢哩幾日開始日日狙擊我

就係唔洗

我今年十八碎

個名聽過 但歌好似未聽過

多謝認同

即係你無狙擊我嘅?

你嬲屌掛

佢不嬲摟屌

你加返三，四十就差唔多
仲係到扮18歲扮cute

你好似果啲深山野人
識唔識上網？

等你爬上嚟吹水

完美示範咩叫摟屌

我係咪18歲 洗唱通街?

做乜咁掛住我

有無咁誇張啊
我識陳綺貞㗎

之後就無

我都唔著摟屌裙嘅

無

屌你啦

你試下
應該好多人想屌

但我唔識

咁事實係咁殘酷㗎喇
請唔好ff 妄想太多

月神會掛住你

唔使喇 已經用咗紅毛泥

我女神

唔洗借人過橋喎

算啦 髮菜
嬲鳩呀而家
小器薄 要責低你個名

我唔會咁做
我只係幫月神講出心底話

宿方丈

仲咁叫我

明知做戲

頂岩岩我要search歌詞先知歌名

你地2個個名係我眼中好似

宿巴個名好聽好多

慳啲 差咁遠 就唔攞出嚟講

我完全唔記得歌詞旋律

叫返你宿巴喇

擦咗我個名佢啦

我都覺
發覺你幾有品味

差好遠啵 師傅
我個名正咁多

買個個咪我囉

最煩係食左又唔同人講，以為有得食，睇波先黎冇野食

你話幾撚嬲

個個都得閒 唔通個個都想得閒咩

收皮啦

大字出現了

收皮啦
唔會擦囉

M 全部都係M

公屋仔 有抑鬱精神問題 好想逃出去

因為都係4個字
都係多筆劃

出去邊？

咪係
我個名係哩到-->☆
佢名係

哩到->。

請你不要阻我喜～歡你

咁㗎 咁我自己擦

你慳啲啦~~~~~~

我唔係m囉

係我本簿 你擦乜鬼?

有冇睇醫生啊
定係睇完都係咁?

咩事？

咁我食咗屋企啲野又真係唔會點講

請面對現實

唔擦得㗎咩

會唔會係你?

你擦返自己本簿

又唔係話你食唔得，冇咪去買，等我知道冇都好啲

我唔係方丈 無小氣簿啵

咁要同佢地溝通下哩個問題啵

我成日都屌鳩我阿哥，佢都係咁

咁無辦法㗎喇

放飯啦

而家啲學生講野全部都係大陸口音

而家有啲父母係寧願個仔女唔識廣東話都要識普通話

你好唔好意思依家先起身啊

糧尾
要帶飯食

好意思
好耐冇試過瞓到超多8粒鐘

呢個月日日都帶飯食

唔使做

要清假咋

有假清囉

垃撚圾

好似我以前阿姐咁叫佢兩個仔去補習普通話

簽約明明話啲假可以兩年合約內用哂就得
點知上個月上司話一定要逐年清冇得留番下年

告佢

果陣口頭講冇寫落約到

咁硬食啦

太晏了吧！

食咩好

沙律

串燒牛舌

食牛油果

好爽

我唔食沙律架

落茶記食個常餐啦

銀龍又唔知好唔好食

又想食老麥，有返板燒雞腿包

唔好打我

已退休的港奴

求包養

退三日又番去做番港奴

遲啲退夠一個月

眼訓到痴左線

偷走返去瞓

我地都係奴隸獸

好眼瞓

秒經

東一隻 西一隻

去去眼皮走

咁又唔得

去去眼精走 呢招叫斬草除根

好好笑呀 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

很想退休

呢度有冇人都係廢青架?

你咪係

眼睛走
咁會變盲髮菜 我唔要啊

廢廢地青here

出嚟隻揪

除左我呢

唔攰㗎咩?

無喇
都係得你

瞓醒

一直想緊

等430放工

加油呀

巴打你好

點解要排斥95？

慘到呢 今日仲要適應早起
適應新環境 扮乖仔

唔止呀 排埋8x, 94
btw 你唔mind咪吹兩嘴

我今日一啲都唔攰
你老人家唔同我地啲後生仔㗎喇
當然平時唔夠你打 梗係要襯你病攞你命啦

可以一齊傾架

隔離都有95 post

你就好啦

你唔係不嬲都早返早放？

唔使扮
因為點扮都唔似

讓你一隻手都驚你唔夠打

你完哩個post個原祖啦

唔係同你打

放完暑假

你又知

仲有暑假

好悶～～～入黎say個hi

等收工

我都想仲有暑假放

95仔仔

聽日放暑假 放2日

啱你 快啲上

9up下姐

Hi

好在今日係星期5
返一返黎放兩日

中學定小學

咁細咪搞

我都返過小學

TA u?

都唔係叫你上

快d佔有我吧

純粹表達個人意見

同老師一樣pay?

上啦

而家仲做緊？

［member]幾多先岩心水[/member]

-1 - +4/5？

你幾大啊

好啦

90-93

你同佢講啦

好波

Yes

😹😹95都符合你個range ar
利申 91

😨😨😨 咁大獲

邊好遠喎
大四五年 細一年
就算我93都唔符合喎

要唔要搵社工幫手 佢係咁賭錢 你借幾多錢都唔得了

好啦 數學白痴 唔明

感絲
其實靚唔靚都做得 不過靚唔靚都唔好做啦

洗唔洗比個人你發洩

比你打

見到河中入黎亂入下

你係佢邊個

唔通係

之前intern post吹過下

點解你地啲重點永遠都

月神咁快要同敵人正面交手

人地點名嘛 我諗唔到其他野

證明你成個腦都……

裝草

唉 之前識左個姐姐 沉撚左船
最近仲收埋皮

裝髮菜

點解我識弟弟就係我收皮

講啦 姐姐點

都有

早幾日同佢睇完戲就冇搵過佢喇
係時候令自己死心

返埋屋企沖個涼好爽
等出去食飯

點解我識咩都收皮

你識左我未

直接出招

玩下咋屌 冇心情識仔

感絲一早識左你啦喎

我都一早識左你所以收皮

我應該唔係deedee
係我識乜都收皮

我91喎 不過你唔係有女架咩

細一年算唔算弟弟

細過應該都算

我都91 係呀 一陣等佢放工食飯

收工先嚟落雨

算

咁扮咩收皮

巧大乳

我個個細3年

真毒

採陽補陰

有女係到扮毒
收皮啦

我鐘意果個大我5年 我96

陶大乳

你被採

5年我接受唔到

我都唔知呢度邊個係巴邊個係絲
邊個有女邊個冇

拿 皮爾修

明白 佢都咁講

上得多就知架喇
BTW連登冇絲打

我男絲

我女朋友上連登仲勁過我

On9

屌 未去食飯個商場
被困中

扑神又乘機放閃
我走囉

得我係絲咋 其他都係巴
紅字果啲係扮絲

hehe

走開啦 扮

我係紅巴

避下乳先

好大雨，都係唔去飲野lu

咁你都叫有瓦遮頭啊

無呀

咪係 盲喇

又飛機

係咪得我今晚冇野做番屋企打J

藍絲here

同啲fd事前傾好架，落大雨就一齊唔出

我係得今晚有野做咋

去邊呀

仲叫我收皮 偽毒可恥

咁真係好細個

又deedee 幾細

90巴報到 TGIF

弟弟都有分差一年定十年

你幾大 ？

今晚咁大雨大家會唔會照出去架

都係
不過我覺得多過-2/3應該就好停

照出
因為停咗雨

9x

不過我覺得唔關年齡事
我有個fd都96年男仔 都so call都偏成熟識諗
睇人嫁姐

-1 ok
-2勉強
-3算數啦

細咁多 考慮結婚就唔會諗 除非唔介意遲婚

個天 ...
不過我都心思思出去

最多咪濕身 無野㗎啵

96有錢有樓呢

有錢有樓做player

閂埋門先發覺帶漏野但又冇帶到鑰匙

錢同樓唔係我考慮條件
咁樣佢更加有大把選擇

重點

出去流浪啦

最麻煩係把傘

都係照出 想飲野

gogogo

有乜所謂 想出就出

你地有聚會

咪搞

約咗fd

一醉解千愁

等到停雨都冇的士dklm

大把人成日扮毒

巴打今晚邊到解愁

慳返

酒吧

同意呀

好似樓上有女紅字果個咁

93 報到

尖咀？

你講緊乜

有女唔一定扮毒，但樓上果個肯肯定係偽毒。

唔係，唔去咁多人嘅地方

講到你去果到唔多人咁

唔多，因為係小店

講緊b字頭嗰個紅字

今日多咗咁多新人 就快認唔到人

我都係新人

新人留名

呃我唔到

次次講新人都嚟扮

新人

真．新人
今個月先入post

終極真點新人

我都係

返新工 輕鬆左 得閒上連登吹水

收工

個個係到扮新人收皮啦

老鬼

好過你老屎忽扮新人

無啦啦聽日變左短週

出去賀一賀佢

邊係老屎忽

糧尾呀

前日出左糧

入數未拎到

正

你囉仲扮

7號

幫個fd打mh

再巴都係新人

無扮過

佢地痴咗線係到扮新人
不知所謂

無玩過無乜興趣

我8月入post 仲唔係新呀？

做乜要扮新人
新得過我咩

新黎新豬肉
新人要請食飯架

好學唔好

啱啊 咁多新人 夠食成個月

出九龍食啦

最老係你 仲扮

又恰鳩我

睇下ID，真係好新

咩老
ME後生寶寶

你地好重口味

食飯得唔得？

淨係得髮菜係食屎㗎咋

屌，我老母出左街
屋企得公仔麵煮

唔追post啦

邊度食

去食m記?

唔話你知

邊到黎

係咪yoho 果間

去左鑽石山果間

嘩.....無線真係呢....而家仲送四葉草頸鏈 咩年代

我屋企又食雞

個胃抽下抽下

食老本

黎諾懿永遠離唔開四葉草

四葉草咩黎

扮咩

真毒上水

偽毒bot

咁真係唔知ma

唔信我

邊到偽

眼瞓啦終於

大毒撚上水

岩岩沖完勁精神

執好野沖完涼

無人理

訓先

我而家先食飯

嗚呀 爽！

點解咁遲

偽毒可恥

飲酒，3條仔，又會可恥

仲要有三個

頭先陪朋友打機

同隔離枱玩啦

偽毒

3個人好多咩

怕醜sorry, 雖然有靚女

今日又執1500

幾日糧

我嘅3日，你嘅1日

我琴日得一個

靚女等緊你過去

相思呢？

佢走左之後我一個
慘到要去隔離枱R人一齊玩

男定女

因為鍾意 所以主動
回想起 我好似從來冇咁主動過

你又sad乜春啊

相思

食飽上水

攰

人地sad都鬧人

男

係囉
一啲同情心都無

有冇交換電話

你朋友唔開心係咪都會鬧佢

換黎做乜
有緣下次見（半年後）

而家啲人好惡

毒L一個更開心

你都唔係一個人

你講緊女

你好主動 我完全做唔到
隔離枱好開心有靚女主動行埋去

btw, 酒量真係麻麻, 飲多幾杯就少少wink

咁一個人都係對住電話，玩兩鋪都好呀

我唔會咁大膽 開唔到口

same 有時一個人會坐bar枱發住吽逗飲

可能我做過bar，好慣R人玩

靚仔，不如一齊玩囉？

咁返屋企打住機飲好過啦

我唔打機嘛，同埋酒吧好feel啲
btw, 話買ps4話咗成年，重未買

你聽朝8點機？

我諗住下個月買

應該係今個月出左糧買

買咗laptop找咗卡數，無錢了

次次玩人地d機覺得好好玩 自己都冇買過一部

而家買部新感覺唔多抵
我諗住買部二手就算

自己買又唔會玩

好似唔可以對佢太好

會㗎 俾佢呻下，屌佢幾下就捉佢打機㗎喇

same 又唔係唔捨得，但就係無動力行入鋪頭買

工作需要無計。我都唔想用錢

應該都多新淨機放嘅

btw完全對ps4無興趣

我係唔知咩機我最鍾意玩 懶 人地果部咩game都有

原來講緊ps4,sor

睇戲食花生配啤酒

之前問人借左黎打
玩過一排海賊無雙
爆左機之後冇興趣就還番部機比人

我對佢好多game都有興趣
出左既有ff15，女神異聞錄5，dq11
未出有無雙8，mhw，.hack，巨影都市，可能仲有隻ff7重制

唔想借，好大舊

唔駛訓陣？

仆街得返四個幾鐘訓

好懶得睇配置所以一直未買新機
其實部機好舊

咁快啲瞓啦

我？上機瞓啦

gd nite

全部都無

聽日要一路順風

訓啦渠頭

真係ok？
咁你過左去記得報平安

去坐監

一落機就試下上唔上到連登

買ps4，換電話，砌電腦
好撚窮呀

如果正常唔打機果啲 其實可能買部macbk就夠用 又唔使點煩

有錢換咁多野都窮

做足安全措施

買咗macbook pro

roch

nos平少少，同埋工作需要

macbook pro

好少咁夜見到你呀再巴

今年應該只可以買ps4同換電話
全部都要儲幾個月先有錢買

樂巴 有錢到 閃醒我

李逍遙呢個名真係好撚型

記得儲下錢 唔好用哂

大家傾得好開心

其實macbook air做唔做到同時開AI/PS/ID
用開都係呢三隻software

以後買一次野就可以召喚你一次，易過儲7龍珠

我無試過，因為我唔會用到呢啲，不過聽個fd講開2隻係極限

借個黑洞俾你用一陣喇

等你下次買車 先召喚到
再下一次就樓

廢青R到水吹好滾動

男人都是仆街既典型
（其實唔關佢事但靈兒真係好慘）

ok, 無機會再會面啦 永別啦再巴

屌哩個真...
細個第1個女神俾人食咗仲要咁俾人對待

努力啲啦

而家部notebook淨係開到一隻，即係我唔可以排排下ID既時候執下張圖

屌你唔係飲緊架咩

唔想努力，無人一齊努力好無意思

啱啱有啲wink, 已經歸家

全世界男人都係仆街黎架

讀 design?

無錯
好彩唔關我事姐

pro/imac先滿足到你，given that你要用apple

你岩岩又唔去識個靚女

首先我怕醜 而且靚女點會無仔，再加上我毒，最後就係。。。我唔想拍拖，廢事又帽多次

好耐冇見過依句

算係
少少相關

你想講你係女定你無女？

air我有用黎開 ai 同ps 未死，但唔是成日開，唔敢太操勞佢住
利申：之前部pro用左5年死左

問個無聊問題，點解macbook貴過air？差別係咩？
玫瑰金好靚（港女mode）

data management jj表示，電腦是要chur的

效能好少少，有retina，輕啲薄啲

我拒絕回答,哩個問題同本案無關

輕啲薄啲唔係air咩

靚女未必單身
但靚仔單身既機會真係好細，通常都係player

官方資料macbook贏，好似係

好懷念

咁我覺得夠做

明白

好彩我男仔啫

你地之後仲有冇約過

飲多咗暈暈地，都係訓覺算

睇下先咋
哪有錢

早抖

冇呀，本身想約今天，但有人仲要返工

晚安

成日大字我

忍唔住

極度懷疑你係咪幫宿巴報復我

你摟屌咋

我明明就著褲

著褲都摟屌係一種境界

你收皮

air 做野係慢d 既，如果成日帶出街就話方便
如果唔咪pro 會做得順好多，前提有錢

rich樂巴

哇好早

到機場啦

因為靚仔比靚女少

你啱

所以男仔選擇比較多

隨時遇到係OBA

遇到個普通樣男仔可能已經好搶手
靚仔少 佢係男仔排名都係上游位
女仔普通d可能已經係中間位置

早晨
琴晚瞓唔著
瞓得2個鐘就醒咗

咩係oba?

Google啦

我都係瞓得兩個鐘

香港通街都係靚女

點解我唔係

我都想知點解我唔係

Oba係咩

收皮啦你又唔敢識

你呃人

好多女中上樣

咁同睇ig女神打飛機有乜分別

唔好散播謠言

開個囉
睇相啫

早晨，新人？

是一種病

又要諗食乜好

我已經食飽
準備返工

今日返一？

差唔多

十二半？咁咪收9半囉

國際賽期冇波睇
仲要比人出去食野
想自己買chocolate cake 餸latte 歎下時間都唔得

一陣去食間牛油果做主題既餐廳

好似係收10點

牛油果

尖沙咀嗰間？

慘慘

到步啦？

好似好正

到啦

平安無事就好啦
上lihkg速度正常？

無謂

機場wifi可以

tg開唔到

平時做得壞事多
今日到我失眠

嘩
咁大獲…

做左咩壞事

結論單身仔多過單身女

成日串鳩人

成個禮拜 今日先嚟收咁夜，已經好好

wifi得咁應該都可以正常上到黎啦
tg就...

好想繼續瞓

瞓啦瞓啦
返到去恰下啦

辛苦晒

唔辛苦
輕鬆嘢

要執野洗野換床單

好快㗎啫

收皮
今日放過你

睇下有無得爬牆啦

瞓完一轉再執??

做得壞事太多了

個vpn冇反應

要晾乾 所以不了
btw行李都未出黎

尖沙咀果間食過啦
今次試旺角

尖沙咀嗰間好難食
又貴

唔係話封曬咩？

所以試其他
但牛油果太吸引所以知可能伏都會試左先

唔知 見連登有人話用到

我8月頭北上 我用到vpn呀

竟然係鍾意食牛油果

真係好好味

呢間之前有食過啊
但好耐冇去啦

走開

唔好去喇
啲味唔同哂

抵呀

深山野人表示未食過

真係辛苦

好賤啊
食屎啦

好好食喎

快啲試下

唔知點解武漢個機場永遠都咁垃圾

點滑沙皮

可能係個app問題

下次記得先

同青椒一樣
我會食，但無好感
由其之前做廚
處理牛油果好鬼煩

廚神

唔係囉

月廚神

點解處理牛油果煩既？

鳩估：易氧化所以要浸or好快手？

去識囉，落吧聊人講野你都敢

關乜事

毒撚係唔會撩人㗎

咩場聊先
清吧聊人真係好怪
企台有live band又唔同

分析得幾岩，同感

有冇諗過中女有咩感受

學校wifi幾慢下……

單身中女

老女人here

不了 太貴 可以忍住先

你地做乜
我今日仲扮緊fm

有無人信 ?

你又玩埋一份

緊係無……講緊我大過D fm成七年呀……

咩叫fm

你好後生啊 (好似係